人生無意義了

有 要睇曼連重奪英超

咪登啦

利物浦英超不敗+三冠
一齊jump？

點睇利終於戰敗

歐聯一早敗左啦，望英超好過啦

感動嘅係 無利迷出嚟哭波喪

我利成堆歐聯，J英超好過